以色列同意大利國會會係香港堅實盟友

意大利同以色列都係右翼主導，可能會幫到我地立人權法，梵蒂岡奶共我地要聯同意大利圍堵佢。

右翼係冇為意識形態就會犧牲國家利益嘅政府，嗰個係左派思維嚟。

係右翼思想就必須要講赤納粹嘅危害， 特別係猶太人

以色列同意大利都有保留
以色列有暗中賣武器比支那，你可以search下J-10係點黎
意大利一方面有響香港問題上講人話，亦都有簽一帶一路協議

以色列當年都有幫新加坡由零開始建軍
香港夠膽認耶路撒冷做以色列首都以色列一定幫

呢樣必須架啦